Son of the bitch 中文

應該係仆街定契弟呢?

你呀媽個仔

第一次聽son of 'the' bitch

太陽的沙灘

可能係指定某個bitch呢

狗娘養的

樓主

意譯:你老母臭系 you son of a bitch

莊思敏個仔